垃圾藍店美心出信追我還錢

因為本身份工無得翻唔想無收入
就去左翻Starfucks
我知我翻藍店係我衰
但唔該各位高抬貴手屌細力啲

份工西到我翻左一個月零兩日之後終於頂唔順
今個月17號本身編左更
但我同manager講有事翻唔到，即日辭埋職
然後死藍店琴日就出信叫我還代通知金總共$1296
扣晒我八月份糧仲要補多七百幾比佢

但我上奴工處個網同打電話問過
就當我無七日通知期比佢（份約話要）
我翻一個月入面，平均一星期翻一日
每日收入$192
代通知金唔係應該為

僱員發出終止合約通知日期前12個月內所賺取的每日平均工資×通知期內通常須付給僱員工資的日數

即係應該$192×1=$192
定我理解錯？
啱啱佢個hr打來仲寸寸貢咁叫我拎份約去勞工處問
有冇巴絲知真係我理解錯定個hr太自以為是

利申無論點最後都唔會比個七百幾蚊

照計七日 係7日通知期
唔係七日工作通知期

想知有幾西

唔係要1個月前出辭職信通知咩
利申 Starbucks前員工

合約係咪做滿一個月就要7日通知？
如果係既話 你即日講 即日唔再返
的確要補7日人工

但重點係睇清楚份約點寫先

如果咁講，樓主只須賠一日人工？

你一星期先返得嗰一日
點解你唔今日講「我返埋下星期唔做」
咁咪無問題

Pt通知期玩法
比信，唔交更，佢叫你返你話你唔得閒
直到夠通知期走人

即係點

我既意思係都係要7日前通知
佢個CASE就係 假設佢今日講---->7日後返多一日就照計七日
當然有D約係唔同不過通常係咁計

人工同工作量成好大嘅反比
48/hr 又要掃地收垃圾吸塵執枱隔個油池又要搬重野係咁洗呢樣個樣仲有好多未能盡錄

翻夠好似3個月先1個月通知
翻得1個月仲要1個月通知，唔通我翻第一日工就話我要辭職咩

佢話7日通知期
但有乜理由代通知金仲多過我做左成個月份糧
又唔係FT

我既意思係都係要7日前通知
佢個CASE就係 假設佢今日講---->7日後返多一日就照計七日
當然有D約係唔同不過通常係咁計
賠就賠足七日 就係咁閪

本身都諗住咁
因為發生左啲事所以廢事再翻

懷疑比個經理fake9我
叫我填離職生效日係即日⋯⋯
本身我就話17號請假
之後先辭職
佢就水9我填17號離職

你即日辭職就要賠錢

你夠膽可以唔還 只要你以後唔做美心集團旗下
好多人都拖還錢㗎啦 美心仲要咁多員工 邊追得咁多呀

但我一個禮拜先翻得一日工
佢平均先出得1日糧比我
仲要賠足7日糧比佢？

我知要賠
但賠$1296多過做左成個月加埋

7日

屌 比個on9經理呃我返多一個月

一定唔會還
咁西嘅公司唔做都罷

依家係2020年9月 仲返藍店抵撚死 此po已完拉

7日通知,唔理你有冇工番

樓主要硬食架喇, 不過可以增加下佢行政成本,
寄封信比佢叫佢寄返封信比你計比你睇

有咩問題？你簽約冇睇清楚？

7日人工？
但7日平均薪金得$192
定$192×7？

張約有寫就要賠番7日人工

唔代表你1星期番1日就靜係賠一日

192x7

係 所以照理你應該番埋個一日就話做埋呢個星期唔做 咁就無事

係 因為佢條例就係咁閪
你唔還通常係理鳩得你 不過如果你係得罪人咁走佢會玩鳩你

樓主自己無交帶即日唔撈仲想用咁既標題spin落藍店度？
真係當連登仔on9

無d責任感即日話唔撈講到自己無問題咁

硬食$1296？
佢話扣左通知個日，計左6日

搵勞工處
點都玩鳩佢地先

唔係硬食，係合約係咁你又有簽

我知要賠7日代通知金
但問題係平均一星期翻得1日，每日$192
我個代通知金唔係應該$192咩
睇奴工處個網條公式係咁計嘅

當交學費啦

咁樣係玩鳩自己曬自己時間

你同美心同樣咁西

睇下樓主得唔得閒囉

7日通知金同你番幾多日工有咩關係
你簽左係要7日咪係比7日

篇文咁熟口面嘅

去勞工處玩！

美心呢啲集團式，佢出得信嘅話一定係參考過晒法律，你衰鳩緊唔使諗，當買個教訓

Btw唔係黃店藍店嘅問題，你出嚟做嘢咁撚冇交帶基本上做乜嘢都唔撚掂

認真
洗定個八月十五入赤柱啦

隔油池都係臭啫
你朝早啲牛奶油脂
但係個啲要pormote逼人買嘢買會籍先閪

直接打去勞工處問快好多啦

返藍店賺藍屍錢有咩問題
你戇鳩㗎

慣用手法黎
唔洗驚 仲話唔找數會搵律師告你
利申個fd試過一樣問題差幾千蚊
唔理佢就得 就冇事

有無合約睇？
建議搵工會/勞工組

大家唔分化，一定要撐手足

我一個人唔翻都唔會影響到佢運作
更何況你都唔知前一晚發生咩事
本身都諗住翻埋最後一日好來好去
如果唔係忍到忍無可忍會搞到即日唔撈咁難睇？

唔洗還 佢勞工法庭判左你輸你都可以唔還 一路去到小額錢債先算
一個唔覺意你係勞工法庭講哂佢對員工有咩問題仲會判美心敗訴

你part time 你話唔辭職但唔報更咪得 理閪佢

本身都想
係個啲人特登搞9我

你簽左即日離職 係要照交7日錢
下次醒少少 番工最緊要問清楚點辭職 同埋請假玩法

如果你每日平均人工192
7日通知期就係192*7
就係咁簡單

人地唔會理你返唔返足工
只會理你每日收幾多人工 同你份約簽幾日通知期

洗鬼理佢咩
不過樓主又係戇鳩 蝕咗份糧俾藍店 幫佢哋免費打工

唔使理佢，佢再追你你扮你自己家屬打去話自己已經死左就得。之前夾硬cut寬頻欠寬頻費用成4千幾蚊我都係打去話自己死左，提供返身分證號碼等資料就得。

真on9
人哋有哂員工守則寫明七日通知期
你自己唔睇 返工玩消失
我之前唔load starfucks都係前七日通知啦

樓豬做野咁撚冇交帶
合約又唔睇清楚就屌
理撚得美心藍定黃

樓豬你黃到發金都唔代表你岩
你幾「黃」都唔代表你唔還錢係合理

今次當交學費啦

打埋去問奴工處係咁
即係我理解錯
或者個條友fake我

樓主啱定錯都好大家都要盲撐呀手足一個不能少

唔睇合約抵撚死la

合約有寫 樓豬on9眼殘唔睇 賴人出信還錢

藍店唔駛比啦
合咩約姐

樓豬一來無交帶
二來蠢

今日想唔做，照報更，到下星期返工個時話唔舒服返唔到

唔知美心PT病假要唔要病假紙，即使要，你都通知左佢返last day，你無病假紙至多行政問題，唔會好似而家咁俾人追數

樓豬你就收收皮啦唔係一味放上黎就有人撐你 一講晒全部野就露晒底啦 自己冇撚交帶講咁撚多野 希望你下間公司唔會俾你搞到就真

起底>分化撚>block!

五毛！！！

收咗政府幾錢！！！

$48都做

7日代通知金同你點返工無關係嫁喎，你試下你開鋪，個個收工都話聽曰唔返，正常都要俾番人時間去請人掛，好合理。
自己柒就唔好樣樣都spin去黃藍啦，好樣衰呀

唔完美 可接受！！

而且合約你自己睇完簽，而家又輸打贏要

冇問你拎死亡證？

你係五毛 分化撚 Pr公司 熱狗 block！！！

你好勁，咁都諗到同做得出

好彩無做 好彩睇到C HING你依店post 本來in咗中秋去做

搞到即辭唔係我本身嘅計劃
個個打工仔都想同僱主好來好去

有冇誇張左呀巴打

係手足就要撐到底！！！

冇，但我都有諗如果佢叫我出死亡證我就發爛渣扮痛哭屌鳩佢話「死左仲要死亡證！？你有冇人性！！？？」

不過如果爭落係咭數果d應該就要死亡證喇。

今次憑良心講嘢咋樓豬呢種返工會遇到嘅垃圾類型 一個都嫌多 縮返入老母個臭閪度啦 真係當連登可以俾你圍爐

即係奴工處同黑心講法一樣？
如果你有時間就再打去奴記安排帶埋份約上去問，最少死都死得清清楚楚

入職無講過要做呢啲厭惡性工作
臭到作嘔

我認我on9
先走左去翻呢份工

唔好低能啦 人地唔搞你者

打左
就係嗰個人同我講唔洗賠咁多⋯⋯

呢招通常都得，但如果係咭數或者銀行借貸果d應該要死亡證。不過死亡證應該可以試下淘寶。但之後可能申請唔到信用卡同借唔倒錢。

細蚊仔真係細蚊仔

屌你一定係死五毛 國安來手足都唔撐！！

唔關黃藍事
樓主堅on9

俾一個like樓主，要多過Starbucks

你乜都唔識係做下欄野架啦

仲要教人偽造文件

返藍店無做錯 你食緊佢地資源

唔好淘寶呀
偽造虛假文書監都有得你坐

有人唔做去做狗，學人講人權？

都無叫人撐我
我想問下係我理解錯奴工處條公式定點
事關打去問左個諮詢員真係話唔洗賠千二咁多
我知要賠錢呀
係諗緊洗唔洗賠千二咁多姐

借個位

下次你講明返工要有專車接送，辭職可以即走，最好有埋私人秘書(大波) 嘛

返藍店有乜問題

樓主簡直完美一定要撐到底

樓主可以唔洗理
除非美心告到去勞資審裁處, 我唔信佢為左個PT追千幾蚊搞咁多野

你係咪就係喺間舖到針我條仆街呀

人地追唔追係一件事，柒就柒，人地追係道理

你直接話做到下星期唔做，然後唔報更咪得

我覺得有得拆，你仲要係比你個經理玩9 你叫你寫即日離職

做夠1個月但唔夠3個月要7日通知 利申：前員工

屌你老母，手足賺藍店錢有乜問題，咪撚分化

有無份contract關於通知期果part睇睇?
連登仔contract都唔洗睇就知要賠幾耐咁撚有料
利申 HR狗

你唔理佢咪扣咗你應得嘅糧囉
搵勞工處啦

唔同
晏晝打電話問過奴工處
諮詢嘅人話我唔洗賠咁多
佢好明確清晰同我講唔洗賠咁多
但隔左一個鐘美心HR打比我
話我要賠咁多
所以我上嚟集思廣益
問多幾個人意見睇下到底係點

即然奴記話唔駛，黑心hr又企硬，咁咪pass上奴資關係搞囉
post上嚟連登有乜用?（唔好post合約上嚟，直接彈俾奴記搞

分化撚，Blocked

樓主無話自己唔係藍屍
藍屍返藍店有咩問題？
賠錢啦

唔好理 第上勞工處同法庭
你急乜呢 佢俾壓力合鳩你

咁唔好俾死亡證，淨係屌鳩佢屌到佢唔追錢就算。

其實10幾年前做迪士尼辭職，欠1個月通知，爭佢萬幾蚊，出信叫我還，我都不了了之冇事。

依家個問題係樓主新入職第一個月返咗四日工，總共出咗$768人工，咁而家佢辭職係咪要陪192× 6=$1152

本身另一份工唔洗⋯⋯人工仲高啲
以為武肺咁多人失業搵到份工算係咁

一個人唔返都唔會影響到運作
問題係樓豬唔返工人地要做埋你果份
賠錢啦 返藍店抵撚死

可能佢真係唔小心姐
不過你都可以補返張新既resign letter
今日開始計，last day 7日後
之後唔報更唔收更

屌你啦，自己d勞資糾紛, 就spin去黃藍，唔係想叫人撐你屌藍店係咩呀？

屌你又想玩分化樓主屌美心已經黃到爆啦

唔撚洗比
唔會追你

一般人理解同法律條文未必一樣
勞工處都未必一定啱

如果勞工處同你既計法一樣
睇下有冇得拎正式文件紀錄
副本就比美心

佢再追先算

港鐵查飛員係磨菇的

大佬
48/hr點會expect要做呢啲
我以前中學做過天仁茗茶
都唔洗隔油池呢啲野

五毛分毛撚，block得

你份人都幾pk

西公司還西公司 但樓主以後有返d交帶好

合約精神喎 而且簽約寫得好清楚 你冇得怪人 ，勞工法例都話要賠7日啦

P牌分化撚個ac唔要得喇

諗住問多幾個人意見
兩邊唔同講法
我啲Fd又話係美心錯

戇鳩仔

下？PT有通知期咩我之前所有pt都係前三日講辭職就得

其實呢啲編更嘅兼職工係唔需要主動辭職
你不停話無時間返工迫佢炒就得
下次小心啲

你係咪連續性合約雇員？
會唔會係你同勞工處個個人溝通嘅時候令人哋誤會左？
另外你講你出左啲糧嘅金額，係扣左強積金前定後？

樓豬要賠7日 但係條數係應該咁計
$192/28 x7日

見表二

我training都未完
啲人直頭要花多啲心機時間教
個日翻工班友直頭暗示得好明顯
就算我唔翻工都無影響

唔知得唔得
問下先Thx巴打

係我錯對唔住

搏一搏單車變摩托，好過無啦啦送錢人洗。

你睇清楚，係通知期僱主需付員工工資既日數呀，即係賠一日人工就得

屌你分化埋我，死撚緊

咁你咪信你d fd囉 呢度個個袋錢入你袋你唔要

咁就係你柒左

咁你又係on9

總之你幾時講咪寫邊日

樓主唔好俾班五毛屌到縮我哋真黃一定撐到底

睇合約同幫你搞離職條友點啦

篇左更又即日走果d
我係個經理都搞9你啦

應該係賠一日人工咋喎br

因為前一晚發生左啲事
所以第二日真係無辦法繼續翻
（啲同事話：我係你聽日就唔翻即刻遞信）

成班分化撚鬥黃！！！！！！

知錯就唔刻你尊重番合約精神，真係要賠，唔該你賠番俾人

咁冇計既 經一事長一智啦巴打
同埋咪再幫美心打工

前hr認真答你
合約係寫7日前通知定係7個工作天通知？
如果前者 咁你只需賠一日人工
如果後者 會當計你7日x平均日薪
其實只係捉字蝨遊戲

sorz

洗撚理佢咩
1200蚊佢真係要搞你嘅話成本都唔止

其實應該無咩人會寫7 個工作天通知？

對住藍店根本唔使認錯，咪同佢鬥仆街囉

錢就係咪都要俾，你有時間同佢玩咪拖到上小額錢債

番starfucks有咩所謂
一黎有收入
二黎去得starfucks多數藍

樓主放心啦，勞工法例寫左係賠7 日通知期你既工作日人工，即係扣一日人工，返去叫佢出糧啦

番藍店我覺得無咩問題
賺人地錢 絕對好事

返去訓教唔做野

等佢炒你咪得

佢即炒 佢要計晒所以野

唔好簽名住

你比個勞工法例佢睇啦

第一，你做美心，失敗
第二，你唔得閒就俾人激到話唔做，失敗中失敗
第三，你仲要被經理呃寫即日唔做，最失敗
最後，打工倒貼錢，膠

點解要即日唔做

佢有問過我係咪每星期翻少過18小時
無講mpf，份糧少到唔洗供

翻藍店有咩問題

拎去勞工處問，勞資關係組會開case

而家咁嘅時勢去完勞工處，傾唔掂再上小額錢債，起碼一兩年後先要俾錢

咪on9
睇你工種流失率
愈係西既工 HR就愈鐘意玩綁約玩捉字蝨
因為知你班後生成日鐘意郁D唔返郁D裸辭
我個陣幫公司搞contract野
最鐘意用「7個通知期/7個工作天通知」instead of「 7日通知」
你班仆街一裸辭 我就出信warn你地要賠7日錢
等你地辭職辭到咁撚爽

我就係咁理解
但上面有啲巴絲又話應該賠7日
所以應該七日定一日⋯⋯

返藍店有咩問題

咁你叫佢比返合約你睇係7日通知定係7 個工作天通知，唔同野黎

我指兩邊係奴工處同美心
奴工處都係同我啲fd一樣講法
所以好confused

真，搏炒有幾難，訓覺唔做嘢，做嘢打爛嘢，保證半日叫你走人

對付仆街就要比佢更仆街

睇佢衰on9加聽d FT 9up

無得唔得架
合約寫左通知期/代通知金
你覺得代通知金唔岩你咪比通知期
合約寫比，無得佢唔比你轉，況且隔左一日姐

所以識玩就係唔裸辭玩搏炒，反正西工唔爭在

屌 你理解有問題 ？
搵佢錢洗吓黃店度唔柒得嘅？

唔知係咪賠咁多
問左奴工處唔洗賠咁多

咁所以你咪要承擔返你做呢樣野嘅風險

不嬲架啦
所以咪話樓主on99
個經班擺明玩尻佢 幫佢搞左即日通知
所以要賠7個通知期

屌客咪得同客講拍硬檔投訴我
包冇人買野
仲拿拿臨炒左你

咁就跟奴工處，有咩唔明就上奴工處當面講，勞資關係組開咗case就得

影份合約
通知期個一項
再幫你睇下
你咁樣其實我地好難幫你

我唔係唔得閒比人激到唔做
係比人針到唔做
不過我都認你講其他幾樣啱⋯⋯

同勞工處講番，佢誤導同詐騙

立咗案先

而家d細蚊仔真係寧舍柒留係屋企煲連登啦

人無恥便無敵，真係形容你呢種人最啱

不過銀行同政府機構嗰啲就唔好唔理喇

你真實返幾多個鐘同你簽約嘅條款係兩回事喎
睇清楚你份合約先
唔記得左少到甘唔洗供

返藍店其實無問題
不過你今次on9在有乜可能會寫即日離職
錢可以唔賠，通常唔賠都不了了之
直到你有可能再入職會扣返
通常咋下

唔係咁計假設你返左40日
咁應該係總收入除40乘7

冇錯

咁你蠢姐，射波等佢炒咪得

分享個故事，希望香港人終於明合約唔係大晒，唔係話合約有寫就間公司贏硬咁

試過有類似case，仲要唔止口頭，係真係簽左約
6定7月簽約，9月正式翻工
而且合約上面清楚寫明，哪怕你9月前已經唔做，想辭職，都要賠一個月人工

最後當事人真係7月中左右後悔reject offer
對家想追究呢一個月糧，最後都追唔到

過程中，當事人搵過勞記諮詢，搵過大律師問法律意見，無人比過意見覺得呢個月糧係應該要賠
而最後亦真係無賠到

你理解有問題？
返港鐵查飛用港鐵錢洗下黃店唔柒得既？
同埋樓主有話過洗係黃店？你用你既幻想幫佢補充埋？

又扮黃，係黃嘅就應該全職抗爭啦

同埋就算你要俾代通知唔代表佢可以就咁扣你而家應該出信俾佢要求拎返8月錢，否則會向勞工署舉報佢拖欠薪金

係喎，又頭到尾，樓主都無講過點黃法？

其實算係咁 想當年做反斗城32蚊 企門口派傳單汁街收銀收貨搬貨掃地被客屌 慘過做狗

真 肯定罷工都唔敢
平時行動日係Starbucks企收銀驚比人影大頭私了驚到腳軟

仲多左⋯⋯

我都試過 我8月簽約 當日話唔要offer 公司叫我賠番兩個月通知金（間公司要兩個月通知期）

然後對家大我 糾纏左一星期後 對家無再搵我

最主要係公司追糧追通知金好嘥時間，剩係奴工處嗰度都可以拖一年半載，傾唔掂上小額錢債又要排期

一般公司根本唔會煩足年幾兩年追嗰一萬幾千，除非好大仇口

把口唔係好有骨氣嫁咩
抵撚死啦傻西

d on 9 公司博你唔識反抗

應該三個月試用期

係計你返一日嘅人工X7

賺藍絲錢唔好?

咁佢嗰日唔返射波咪得part time嘅嘢

咁你唔做中國人壽賺大陸錢？

收皮啦屌你老母
有骨氣同屈我啲錢兩回事來嘅
你個7頭冚家產
睇你個死人樣一撚定係個仆街同事啦
得你呢啲無學歷嘅人先要喺個到做長工架咋
冲死一世咖啡啦柒頭
睇你幾時中武肺冚舖產

其實係我old sea food 定點
預早通知然後做多幾日至一個月有咁難咩
我唔會選比代通知金倒扣錢囉

咁既語氣真係抵撚你死
返得美心果然真係劣等人種

唔跪咪得

你簽架師兄，如果佢要炒你都要賠7日

啱啱發現呢個垃圾Po上左熱門
麻煩大家幫幫手用不推文回覆
廢事阻住831嘅重要消息同新聞

唔關old 唔old sea food 事啦，個人問題，基本素養

勞工法唔係保障勞工嘅
不過識玩勞工法就唔同講法
要怪就怪你
又要扮黃又捱唔到苦仲要衰on9

你知條友講過咩就唔會咁講
但私人恩怨廢事po上來
佢仲繼續翻緊架
仲要衝出嚟護主幫住美心
論劣等都應該佢劣啲

番藍店冇問題 賺佢錢放番落黃店咪得

btw 美心你期待佢有良心？吿佢啦！

請問我幾時扮黃？

自拉十連

做乜又一單

咁你又開

返藍店有幾衰？
攞藍店嚟幫襯黃店唔好咩？
你唔返俾啲藍屍廢老返咗仲衰

問阿媽拎零用錢食黃店

諗住問下大家意見姐估唔到上熱門
阻住熱門對唔住

唔係怕煩所以唔追你，而係法理角度上根本唔應該賠比個間公司

拎去問 就算最後要還 都要拉返高佢admin cost

分明比經理搞喇呢啲西工真係俾狗返

話撚知你啦 一日做狗 一世做狗
唔撚狗撚邊個 係度吠得咁大聲唔敢番公司吠？

扮乜撚野黃丫 有事就手足 冇事就番藍店
人唔笑狗都吠

嘩 呢個好笑

藍店無問題
中資無問題
政府無問題
紀律部隊無問題
Popo無問題

樓主應該HEA做藍店

影唔影響到運作唔關事
問題係職前合約寫明

如果唔係，咁合約寫到咁明有咩用

pt定ft pt唔洗理通知期

翻你個狗竇不了
快啲躝翻主人身邊啦護主犬

好明顯係你本人問題啵 去到邊度都死架啦小朋友

你翻緊藍店之餘又食金拱門有乜資格出聲
何況我無扮過不嬲黃
賺藍店錢洗落黃店有咩問題

垃圾都上熱門
樓豬自己on9就on9
拉！

拉

真係work架，當然如果係爭銀行錢果d就應該行唔通。但普通case你扮家屬屌鳩佢話「仲要死亡證！？使唔使比埋副骨你睇呀！！！！！？？？？」兼扮到哭崩長城咁，就過到骨。

現實中屌唔到人 係度搵我當假想敵當鬧緊你啲仇人？
諗下你番藍店比個藍經理篤撚住個太陽穴黎落order就覺得好笑
好嬲呀好嬲呀

做藍店隻狗幫藍店賺埋幾多錢又唔講？ 腦殘果然冇咩邏輯

咪理班傻鳩啦

On撚9 抵你咁撚垃圾要番埋d低層工 唔係黃就大哂 就咁睇你對答都知你唔覺得自己有咩問 咩都係同事 人地問題 你咪繼撚續囉

無責任心既人 比情緒主導既人永遠都係垃撚圾 唔好話我話 你番得美心pt諗下自己有幾撚廢 仲好意思spin番去黃藍上黎圍爐 弱鳩智

返starfucks唔低可憐 完

唔好教壞人 佢份約有寫

你條死基層無d交帶無責任感係要番埋d垃圾工架啦

中學做天仁樓主你一定好後生
今次當買個教訓la

7日用full time計

先帶合約去勞工處問清楚

合約唔會凌駕勞工例

樓主你做得美心打雜一定好撚高學歷啦

阿偉都要叫你一聲師父

傻仔

追撚哂成個post 原來樓主仲係唔覺得自己有問題 仲要屌其他人低學歷垃圾中肺炎死

我想問下你做美心48蚊一個鐘可以有幾撚高學歷？
咁高學歷 學校同老母無教你做人要有責任感？ 無人教你做錯就要認？

想上黎圍爐仲要柒77 屌你老母黃就大撚哂阿 垃圾 屌你老母做美心笑人學歷低真係第一次見到

份份工都值得人尊重 係啲傻仔仲掉番轉出黎笑人低學歴個下柒

番藍店係一回事
佢份工你做得唔開心又一回事
唔代表你老馮可以唔遵守合約走人數
你只係俾多一件事藍絲笑鳩黃絲

除左返藍店之外，樓主點黃法？

Part time 唔編更 點可以告你

有事求黃 無事做藍 super

係 做過兩三年 識得唔少人都係讀u for fun咁返 但做到樓主咁真係唔抵可憐 又串柒柒又唔識睇合約抵撚死

咁你expect 係做咩？真係請你番來淨係沖下咖啡？

唔洗理佢 等佢出收數 佢仲煩

唔洗啦，禁大個集團會輸俾你一個人咩

錯就錯在你pt自己話唔做，不嬲pt玩法係唔想番就唔番，等佢同你完約呀

真係痴線 我工都冇番過 當日簽約 行出個門口 行番轉頭reject offer 就叫賠兩個月糧
仲要大番我轉頭話告我
個日我就搵左律師朋友幫我draft左信 同番對家講
我見對家一路請緊人 一年過去了 仲未請到人

佢係Starbucks 洗果個油池咪黃囉

出黎做飲食就一定接觸呢啲污糟野嫁啦

樓豬真係細蚊仔黎
Starbucks 好撚小野已經

份份都一樣計法架

就算樓主係無責任感，即日辭職唔做，但如果跟勞工處，代通知金應該真係樓主咁計，單以「通知期內通常須付給僱員工資的日數」一句，如果樓主通常一星期係返一日，你一星期通常都係畀一日人工我，通知期內通常都係返一日就應該只係賠一日人工，點會賠七日，當然要睇返合約有冇其他解釋

做藍店加料 伶人工 幫襯翻黃店, 又唔得? 黃店請得曬200萬手足咩? 又唔係叫你做狗,繼續無限上綱上線.

請善用起底功能 一毛blocked~

樓主勁黃 拉

咁既氣炎咁既態度 咩學歷都死

呢個PO好多5毛
一！次！BLOCK！晒！爽
一到夜晚啲5毛出晒黎
好多PR幫美心洗白
繼續鬥黃啦 好快冇晒手足架啦鬥死晒手足就岩
為咗少少嘢就屌手足 係啊 個個手足都要係聖人黎 唔可以做錯嘢架 俾我做藍算啦
有藍店唔屌走去屌手足
唔怪得被藍絲笑啦 手足喎 槍口對外屌美心都做唔到

仲有無其他 唔記得咁多

屌你好撚勁笑死我

你份約都無話你一個星期只可返一日呀，計7日糧好正常，份工幾西都好你應該遞完信返去hea埋佢，識做既公司會叫你即走，唔驚你搞尻d客咩

你條底線原來咁低，唔駛問撘黨鐵食m 記你都ok

Block, 屈毛撚

傻仔 我上勞記多過你食鹽

你真係戇撚尻
條例寫到明
你唔識字就咪柒啦

而家睇樓主份約到底係7 日通知期定7 個工作天通知期咪知扣幾多日人工囉
戇尻尻

呢個故事係教訓你出來做野要有少少交帶
下次辭職唔好唔見左人啦

你就on9
樓豬上兒登問 不如直接打去問勞工處
兒登仔毛都未出齊 學人講條文

佢咪問左勞工處囉
勞工處咪答左佢唔使賠咁多囉
on9 仔又出黎柒

好撚叻呀你 屌你老母

你老母比狗屌緊呀
幫下手啦on9 仔

都話你叻仔咖啦

出黎做野有合約就要睇清楚
咁嘅集團追得你數佢合約實白紙黑字寫左

窮就咪搞咁多野啦
跟番遊戲規則 早7日講啦

我相信你都唔係佢第一個咁既員工啦
實唔夠佢打啦

我冇野補充了